Titel, Intro Text and Reading Time in Wordpress for display in tiles

# Freie Ausmalbilder im Handumdrehen selbst erstellen

## Mal ganz kreativ. Motive suchen und ein Ausmalbild daraus erstellen.

> geschätzer Zeitaufwand: 20 - 30 Minuten

Tags: 7Seg, 433MHz, DS18B20, BMP280, BPM180, ESP8266, Hygrometer, Nano V3, PIR, RaspberryPi

## AZ-Delivery PDFs ([AZ-Delivery PDFs](https://gitlab.com/buggyweb/uebung-macht-den-meister/tree/master/AZ-Delivery))


